SmarTone 4.5G Plan 我好似奶撚左野「上網速度撚入」

事源於小弟仲係學生
諗住Grad之前用返個學生無限上網plan簽兩年開開心心
之後揀咗Smartone 大學生4.5G $128
數據用晒隨後可以加$70 去到無限數據
但係發覺平時上巴士打機Lag撚到仆街
而家呢張圖係喺屋企既情況
有冇咩方法會幫到我？去投訴佢啊定點？

我試吓刪咗佢先

即係iphone 廢？

但係我山咗雙卡個速度都係差唔多

我搭巴士都成日斷，反而地鐵好順

我今日未搭巴士。未測試到
有新消息回覆巴打